想同大家分享一個全球性既組織，Avaaz

- Avaaz 是國際線上倡議社群，藉助全球公民力量影響全球決策。-

大概subscribe左佢2,3年，間唔中就會send email來，
內容係來至世界各地唔同既倡議，
好似咁 v

網頁version:

如果認同佢地既話，就只需要"噤" [立刻連署]～
當佢地儲夠一定連署既人數後就會向相關組織，政府施壓，
從而達到佢地期望既結果。

呢到係佢地過去"成功"既例子 ~

想參與既話填個email，"噤"個制就得（當然每個case都要經過自己既分析)。

最後，只希望大家唔好俾想變好既心死。

分享完畢

可以一試

睇錯性組織